danner boot 生銹

我對danner 個鐵扣生左銹 ，我以為佢成對boot都防水，想問下可以點去銹？

仲型啦
有種海盜嘅feel

WD40?
可樂？

梳打水

搞乜搞到咁